msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Offen\n"
"Language: zh-Hans\n"

#. src/views/components/console/create-account.js:24
#: 
msgid "Log in again to use the newly created account <em class=\"%s\">\"%s\"</em>."
msgstr "再次登录，使用新创建的账户<em class=\"%s\">\"%s\"</em>。"

#. src/views/components/console/create-account.js:25
#: 
msgid "There was an error creating the account, please try again."
msgstr "创建账户时出现了错误，请重试。"

#. src/views/components/console/create-account.js:36
#: 
msgid "Create new account"
msgstr "创建新账户"

#. src/views/components/console/create-account.js:51
#: 
msgid "Account name"
msgstr "账户名称"

#. src/views/components/console/create-account.js:54
#: 
msgid "Create account"
msgstr "创建账户"

#. src/views/components/_shared/share.js:124
#: 
msgid "You need to confirm this action with your credentials."
msgstr "你需要用你的证书确认这一行动。"

#. src/views/components/console/create-account.js:72
#: 
msgid "Your email"
msgstr "您的电子邮件"

#. src/views/components/_shared/share.js:141
#: 
msgid "Your password"
msgstr "您的密码"

#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:52
#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:55
#: 
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:59
#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:63
#: 
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. src/views/components/console/share-accounts.js:15
#: 
msgid "Share all accounts"
msgstr "分享所有账户"

#. src/views/components/console/share-accounts.js:16
#: 
msgid "Share all your Offen accounts via email invitation. When granted Admin privilges, invited users have full access to shared accounts and can create new accounts on this Offen instance."
msgstr "通过电子邮件邀请分享您的所有Offen账户。当被授予管理员权限时，被邀请的用户可以完全访问共享账户，并可以在此Offen实例上创建新账户。"

#. src/views/components/console/account-picker.js:14
#: 
msgid "Open account"
msgstr "开设账户"

#. src/views/components/console/change-email.js:25
#: 
msgid "Could not change email. Try again."
msgstr "无法更改电子邮件。再试一次。"

#. src/views/components/console/change-email.js:36
#. src/views/components/console/change-email.js:55
#: 
msgid "Change email address"
msgstr "更改电子邮件地址"

#. src/views/components/console/change-email.js:52
#: 
msgid "New email address"
msgstr "新的电子邮件地址"

#. src/views/components/console/change-email.js:72
#: 
msgid "Current email address"
msgstr "目前的电子邮件地址"

#. src/views/components/join/form.js:55
#: 
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. src/views/components/setup/form.js:23
#: 
msgid "Passwords did not match. Please try again."
msgstr "密码不匹配。请再试一次。"

#. src/views/components/console/change-password.js:40
#. src/views/components/console/change-password.js:76
#: 
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#. src/views/components/console/change-password.js:54
#: 
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#. src/views/components/reset-password/form.js:52
#: 
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#. src/views/components/reset-password/form.js:60
#: 
msgid "Repeat new password"
msgstr "重复新密码"

#. src/views/components/console/logout.js:15
#: 
msgid "You have been logged out."
msgstr "你已经被注销了。"

#. src/views/components/console/logout.js:16
#: 
msgid "There was an error terminating your session, please try again."
msgstr "终止您的会话出现了错误，请再试一次。"

#. src/views/components/console/logout.js:29
#: 
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#. src/views/components/console/header.js:15
#: 
msgid "You are logged in as operator."
msgstr "你是以操作员身份登录的。"

#. src/views/components/login/form.js:23
#: 
msgid "Could not log in using the given credentials. Try again."
msgstr "无法使用给定的凭证登录。请再试一次。"

#. src/views/components/index/operator-login.js:19
#: 
msgid "Log in as operator"
msgstr "以操作员身份登录"

#. src/views/components/join/form.js:48
#: 
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#. src/views/components/login/form.js:54
#: 
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#. src/views/components/login/form.js:58
#: 
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#. src/views/components/forgot-password/form.js:25
#: 
msgid "Check your inbox and follow the instructions in the email."
msgstr "检查你的收件箱并按照邮件中的指示操作。"

#. src/views/components/join/form.js:32
#: 
msgid "Could not handle your request, please try again."
msgstr "无法处理您的请求，请重试。"

#. src/views/components/forgot-password/form.js:34
#: 
msgid "Request link to reset password"
msgstr "请求重置密码的链接"

#. src/views/components/forgot-password/form.js:48
#: 
msgid "Send Email"
msgstr "发送电子邮件"

#. src/views/components/setup/form.js:34
#: 
msgid "You can now log in using the provided credentials."
msgstr "你现在可以使用所提供的凭证登录。"

#. src/views/components/setup/form.js:52
#: 
msgid "The account name"
msgstr "账户名称"

#. src/views/components/_shared/share.js:133
#: 
msgid "Your email address"
msgstr "您的电子邮件地址"

#. src/views/components/join/form.js:63
#: 
msgid "Repeat password"
msgstr "重复密码"

#. src/views/components/setup/form.js:78
#: 
msgid "Setup instance"
msgstr "设置实例"

#. src/views/components/_shared/with-layout.js:34
#: 
msgid "Offen Auditorium"
msgstr "奥芬礼堂"

#. src/views/components/_shared/with-layout.js:55
#: 
msgid "<a href=\"https://www.offen.dev/\" class=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferer noopener\">Offen</a>"
msgstr "<a href=\"https://www.offen.dev/\" class=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferer noopener\">Offen</a>"

#. src/views/components/_shared/with-layout.js:62
#: 
msgid "Fair web analytics"
msgstr "公平的网络分析"

#. src/views/components/_shared/with-layout.js:69
#: 
msgid "Found an issue, need help or want to add something?<br><a href=\"https://twitter.com/hioffen\" class=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferer noopener\">Tweet,</a> <a href=\"mailto:hioffen@posteo.de\" class=\"%s\" target=\"_blank\">email</a> or file an <a href=\"https://github.com/offen/offen\" class=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferer noopener\">issue.</a>"
msgstr "发现问题，需要帮助或想补充什么？<br><a href=\"https://twitter.com/hioffen\" class=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferer noopener\">推特，</a><a href=\"mailto:hioffen@posteo.de\" class=\"%s\" target=\"_blank\" >电子邮件</a>或提交<a href=\"https://github.com/offen/offen\" class=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferer noopener\" >问题。"

#. src/views/components/_shared/new-password-input.js:14
#: 
msgid "weak"
msgstr "软弱"

#. src/views/components/_shared/new-password-input.js:15
#: 
msgid "low"
msgstr "低"

#. src/views/components/_shared/new-password-input.js:16
#: 
msgid "ok"
msgstr "好的"

#. src/views/components/_shared/new-password-input.js:17
#: 
msgid "strong"
msgstr "强大的"

#. src/views/components/_shared/new-password-input.js:18
#: 
msgid "very strong"
msgstr "很强"

#. src/views/components/_shared/new-password-input.js:26
#. src/views/components/_shared/new-password-input.js:67
#: 
msgid "Your password needs to be at least 8 characters long."
msgstr "你的密码需要至少有8个字符的长度。"

#. src/views/components/_shared/new-password-input.js:32
#: 
msgid "Password strength: %s"
msgstr "密码强度：%s"

#. src/views/components/_shared/with-auth.js:19
#: 
msgid "Please log in using your credentials."
msgstr "请使用您的凭证登录。"

#. src/views/components/_shared/with-auth.js:23
#: 
msgid "Checking authentication"
msgstr "检查认证"

#. src/views/components/_shared/account-picker.js:16
#: 
msgid "You currently do not have any active accounts. You can create one below."
msgstr "你目前没有任何活跃的账户。你可以在下面创建一个。"

#. src/views/components/_shared/submit-button.js:29
#: 
msgid "One moment..."
msgstr "一会儿..."

#. src/views/components/_shared/share.js:42
#: 
msgid "An invite email has been sent to <em class=\"%s\">%s</em>."
msgstr "已向<em class=\"%s\">%s</em>发送了一封邀请邮件。"

#. src/views/components/_shared/share.js:71
#: 
msgid "Toggle display of %s functionality"
msgstr "切换显示%s功能"

#. src/views/components/_shared/share.js:103
#: 
msgid "Email address to send invite to"
msgstr "发送邀请的电子邮件地址"

#. src/views/components/_shared/share.js:110
#: 
msgid "Grant Admin privileges"
msgstr "授予管理员权限"

#. src/views/components/_shared/share.js:115
#: 
msgid "Invite user"
msgstr "邀请用户"

#. src/views/components/reset-password/form.js:34
#: 
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#. src/views/components/reset-password/form.js:63
#: 
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#. src/views/components/index/consent-status-display.js:25
#: 
msgid "It seems like your browser is blocking cookies."
msgstr "看来你的浏览器阻止了cookies。"

#. src/views/components/index/operator-login.js:14
#: 
msgid "Are you the operator of this Offen installation? Log in to your account."
msgstr "您是这个奥芬装置的经营者吗？请登录您的账户。"

#. src/views/components/index/header-card.js:15
#: 
msgid "Offen requires cookies to function properly."
msgstr "Offen需要cookies才能正常运行。"

#. src/views/components/index/header-card.js:18
#: 
msgid "Offen is a fair and open source analytics software. It is installed on the website that linked you here."
msgstr "Offen是一个公平和开源的分析软件。它安装在链接你的网站上。"

#. src/views/components/index/header-card.js:21
#: 
msgid "For Offen to work, your browser has to accept cookies. Please change your browsers settings and reload this page. Subsequently, you will be asked for consent to collect your usage data."
msgstr "为了使Offen发挥作用，您的浏览器必须接受cookies。请改变您的浏览器设置并重新加载此页面。随后，您将被要求同意收集您的使用数据。"

#. src/views/components/index/header-card.js:30
#: 
msgid "Manage your usage data this website has collected."
msgstr "管理本网站收集的你的使用数据。"

#. src/views/components/index/header-card.js:39
#: 
msgid "Open Auditorium"
msgstr "开放式礼堂"

#. src/views/components/index/header-card.js:50
#: 
msgid "We only access usage data with your consent."
msgstr "我们只在征得您同意的情况下访问使用数据。"

#. src/views/components/index/header-card.js:53
#: 
msgid "Offen is a fair and open source analytics software. Help the website that linked you here by allowing access to your usage data."
msgstr "Offen是一个公平和开源的分析软件。通过允许访问你的使用数据来帮助将你链接到这里的网站。"

#. src/views/components/index/header-card.js:56
#: 
msgid "Your data always remains yours. You can review and delete it at any time. Opt out again whenever you want."
msgstr "你的数据始终是你的。你可以在任何时候审查和删除它。只要你愿意，随时可以再次选择退出。"

#. src/views/components/index/header-card.js:65
#: 
msgid "I allow"
msgstr "我允许"

#. src/views/components/index/header-card.js:74
#: 
msgid "I don't allow"
msgstr "我不允许"

#. src/views/components/index/main-card.js:19
#: 
msgid "How can I review and delete my usage data or opt out?"
msgstr "我怎样才能审查和删除我的使用数据或选择退出？"

#. src/views/components/index/main-card.js:22
#: 
msgid "<a href=\"%s\" class=\"%s\">Go to the Auditorium.</a>"
msgstr "<a href=\"%s\" class=\"%s\">去礼堂。</a>。"

#. src/views/components/index/main-card.js:29
#: 
msgid "Your usage data is encrypted end-to-end. It will be automatically deleted after 6 months. <a href=\"/auditorium/\" class=\"%s\">You can delete your usage data yourself at any time in the Auditorium.</a>"
msgstr "您的使用数据是端到端加密的。它将在6个月后被自动删除。<a href=\"/auditorium/\" class=\"%s\">您可以在任何时候在礼堂自行删除您的使用数据。"

#. src/views/components/index/main-card.js:37
#: 
msgid "How can I review and delete my usage data?"
msgstr "我怎样才能审查和删除我的使用数据？"

#. src/views/components/index/main-card.js:40
#: 
msgid "For data to be collected you need to opt in first. <a href=\"%s\" class=\"%s\">You can do this in the consent banner.</a>"
msgstr "要收集数据，你需要先选择加入。<a href=\"%s\" class=\"%s\">你可以在同意横幅中这样做。"

#. src/views/components/index/main-card.js:47
#: 
msgid "Your usage data is encrypted end-to-end. It will be automatically deleted after 6 months. You can delete your usage data yourself at any time."
msgstr "您的使用数据是端到端加密的。它将在6个月后被自动删除。你可以在任何时候自己删除你的使用数据。"

#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:20
#: 
msgid "What data is collected?"
msgstr "收集什么数据？"

#. src/views/components/index/main-card.js:64
#: 
msgid "What data isn't collected?"
msgstr "哪些数据没有被收集？"

#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:32
#: 
msgid "How is my data handled?"
msgstr "我的数据是如何处理的？"

#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:40
#: 
msgid "Why do I need to opt in or opt out?"
msgstr "为什么我需要选择加入或退出？"

#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:43
#: 
msgid "Our banner serves two purposes: We ask you to access your usage data and would like to obtain your consent for its use."
msgstr "我们的横幅有两个目的。我们要求您访问您的使用数据，并希望获得您对其使用的同意。"

#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:46
#: 
msgid "Do you use cookies?"
msgstr "你是否使用cookies？"

#. src/views/components/index/main-card.js:85
#: 
msgid "Yes, in particular cookies are used to store your decision about granting access to your usage data. If you opt in, we also use cookies to store a user and a session ID for you."
msgstr "是的，特别是cookies被用来存储您关于允许访问您的使用数据的决定。如果您选择加入，我们还使用cookies为您存储一个用户和一个会话ID。"

#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:52
#: 
msgid "How does it all work?"
msgstr "这一切是如何进行的？"

#. src/views/components/auditorium/tables.js:30
#: 
msgid "No data available for this view."
msgstr "此观点无数据。"

#. src/views/components/auditorium/tables.js:101
#: 
msgid "Show top %d only"
msgstr "仅显示顶部%d"

#. src/views/components/auditorium/tables.js:111
#: 
msgid "Show all entries"
msgstr "显示所有条目"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:15
#: 
msgid "Basic Terms"
msgstr "基本条款"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:20
#: 
msgid "Auditorium"
msgstr "礼堂"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:26
#: 
msgid "Offen installation"
msgstr "奥芬安装"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:29
#: 
msgid "One Offen installation can include several websites. All metrics of all websites in this installation are displayed in the <a href=\"#terms-auditorium\" class=\"%s\">Auditorium.</a> Metrics generated on websites of other installations can only be viewed in the associated <a href=\"#terms-auditorium\" class=\"%s\">Auditorium.</a>"
msgstr "一个Offen安装可以包括几个网站。此安装中所有网站的所有指标都显示在<a href=\"#terms-auditorium\" class=\"%s\">Auditorium中。</a> 其他安装中的网站产生的指标只能在相关的<a href=\"#terms-auditorium\" class=\"%s\">Auditorium中查看。"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:32
#: 
msgid "Cookies"
msgstr "饼干"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:35
#: 
msgid "When you visit a website where a <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation</a> is active, small amounts of data are stored on your computer. These data elements are known as cookies. <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/HTTP_cookie\" class=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferer noopener\">Learn more.</a>"
msgstr "当您访问一个<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen安装</a>处于活动状态的网站时，您的计算机上会存储少量数据。这些数据元素被称为cookies。<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/HTTP_cookie\" class=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferer noopener\">了解更多。</a>。"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:38
#: 
msgid "Operator"
msgstr "运营商"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:41
#: 
msgid "Operators are the owners of <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installations.</a> Only after you opted in, your usage data of a website is collected. Operators than can view it for maximum 6 months."
msgstr "运营商是<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen安装的所有者。</a>只有在您选择加入后，您的网站使用数据才会被收集。运营商最多可以查看6个月。"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:46
#: 
msgid "Unique user"
msgstr "独特的用户"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:52
#: 
msgid "Unique session"
msgstr "独特的会议"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:55
#: 
msgid "A unique session is defined as a <a href=\"#terms-unique-user\" class=\"%s\">unique user</a> being actively engaged with a page during a browser session. To measure this, a <a href=\"#terms-cookies\" class=\"%s\">cookie</a> is used to assign a session <a href=\"#terms-id\" class=\"%s\">ID</a> to you."
msgstr "一个独特的会话被定义为一个<a href=\"#terms-unique-user\" class=\"%s\">独特的用户</a>在浏览器会话期间积极地参与一个页面。为了衡量这一点，一个<a href=\"#terms-cookies\" class=\"%s\">cookie</a>被用来为您分配一个会话<a href=\"#terms-id\" class=\"%s\">ID</a>。"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:58
#: 
msgid "ID"
msgstr "身份证"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:61
#: 
msgid "Originally: UUID. Full form: Universally unique identifier. Offen uses UUID of version 4. These IDs are generated randomly, unique and without using any personal data. On the individual Offen server, they are handled in an unrecognizable form. <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Universally_unique_identifier\" class=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferer noopener\">Learn more.</a>"
msgstr "原来是这样。UUID。完整的形式。普遍唯一的标识符。奥芬使用第4版的UUID。这些ID是随机生成的，独一无二，不使用任何个人数据。在个别Offen服务器上，它们以无法识别的形式被处理。<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Universally_unique_identifier\" class=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferer noopener\">了解详情。</a>"

#. src/views/components/auditorium/format.js:16
#: 
msgid "No"
msgstr "没有"

#. src/views/components/auditorium/format.js:16
#: 
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. src/views/components/auditorium/format.js:45
#: 
msgid "s"
msgstr "s"

#. src/views/components/auditorium/format.js:47
#: 
msgid "ms"
msgstr "ms"

#. src/views/components/auditorium/format.js:53
#: 
msgid "M"
msgstr "M"

#. src/views/components/auditorium/format.js:56
#: 
msgid "k"
msgstr "k"

#. src/views/components/auditorium/range-selector.js:15
#: 
msgid "24 hours"
msgstr "24小时"

#. src/views/components/auditorium/range-selector.js:16
#: 
msgid "7 days"
msgstr "7天"

#. src/views/components/auditorium/range-selector.js:18
#: 
msgid "6 weeks"
msgstr "6周"

#. src/views/components/auditorium/range-selector.js:19
#: 
msgid "12 weeks"
msgstr "12周"

#. src/views/components/auditorium/range-selector.js:20
#: 
msgid "6 months"
msgstr "6个月"

#. src/views/components/auditorium/range-selector.js:72
#: 
msgid "Here you can set the time frame for all displayed metrics. As all data is generally deleted after 6 months, the selection is limited to this duration."
msgstr "在这里你可以为所有显示的指标设置时间范围。由于所有的数据一般在6个月后被删除，所以选择仅限于这个期限。"

#. src/views/components/auditorium/retention-chart.js:69
#: 
msgid "Weekly retention"
msgstr "每周保留"

#. src/views/components/auditorium/retention-chart.js:75
#: 
msgid "This panel displays your recurring visits of pages of the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation</a> during the last 4 weeks. For each of the previous weeks, the percentage is calculated from the value of the current week."
msgstr "此面板显示您在过去4周内对<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen安装</a>的页面的重复访问。对于之前的每一周，百分比都是根据本周的数值计算出来的。"

#. src/views/components/auditorium/privacy.js:36
#: 
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. src/views/components/auditorium/privacy.js:48
#: 
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#. src/views/components/auditorium/privacy.js:61
#: 
msgid "Opt out"
msgstr "选择退出"

#. src/views/components/auditorium/privacy.js:61
#: 
msgid "Opt in"
msgstr "选择加入"

#. src/views/components/auditorium/account-picker.js:14
#: 
msgid "Choose account"
msgstr "选择账户"

#. src/views/components/auditorium/chart.js:140
#: 
msgid "Page views and %s"
msgstr "页面浏览量和%s"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:36
#: 
msgid "users"
msgstr "用户"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:37
#: 
msgid "websites"
msgstr "网站"

#. src/views/components/auditorium/chart.js:154
#: 
msgid "This panel displays the number of pages (bright green) and websites (dark green) you have visited where the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation</a> is active. To measure this, a cookie is used to assign you a user and a session <a href=\"#terms-id\" class=\"%s\">ID.</a>"
msgstr "此面板显示您访问过的<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen安装</a>处于激活状态的页面（亮绿色）和网站（深绿色）的数量。为了衡量这一点，我们使用了一个cookie来为您分配一个用户和一个会话<a href=\"#terms-id\" class=\"%s\">ID。"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:44
#: 
msgid "Key metrics"
msgstr "关键指标"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:50
#: 
msgid "This panel displays the most significant metrics at a glance."
msgstr "这个面板显示最重要的指标，一目了然。"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:60
#: 
msgid "Unique %s"
msgstr "独特的%s"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:69
#: 
msgid "The number of websites you have visited where the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation</a> is active. This value will be 1 in many cases."
msgstr "您访问过的<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen安装</a>激活的网站数量。在许多情况下，这个值将是1。"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:77
#: 
msgid "Unique sessions"
msgstr "独特的会议"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:86
#: 
msgid "The number of <a href=\"#terms-unique-session\" class=\"%s\">unique sessions</a> you have created on pages where the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation</a> is active."
msgstr "您在<a href=\"#terms-unique-session\" class=\"%s\">unique session</a>上创建的<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen安装</a>处于活动状态的页面的数量。"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:94
#: 
msgid "Avg. page depth"
msgstr "平均页面深度"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:104
#: 
msgid "Full form: Average page depth. The average number of pages you have visited during all <a href=\"#terms-unique-session\" class=\"%s\">unique sessions</a> on all websites where the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation</a> is active."
msgstr "完整的形式。平均页面深度。在所有<a href=\"#terms-unique-session\" class=\"%s\">unique session</a>中，您在所有<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen安装</a>处于激活状态的网站上访问的平均页面数量。"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:112
#: 
msgid "Bounce rate"
msgstr "跳出率"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:122
#: 
msgid "The percentage of <a href=\"#terms-unique-session\" class=\"%s\">unique sessions</a> where you only visited one page of the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation.</a> Therefore a website with only one page will always have a bounce rate of 100%."
msgstr "<a href=\"#terms-unique-session\" class=\"%s\">unique sessions</a>的百分比，其中您只访问了<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen安装的一个页面。</a>因此，只有一个页面的网站将永远有100%的跳出率。"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:130
#: 
msgid "Returning users"
msgstr "返回的用户"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:152
#: 
msgid "Mobile users"
msgstr "移动用户"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:152
#: 
msgid "Mobile user"
msgstr "移动用户"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:162
#: 
msgid "Shows whether you are considered to be using a mobile device. A check is made to see if your device thinks it can change its orientation. If so, it is considered mobile."
msgstr "显示你是否被认为是在使用一个移动设备。会进行检查，看你的设备是否认为它可以改变方向。如果是，它就被认为是移动设备。"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:170
#: 
msgid "Avg. page load time"
msgstr "平均页面加载时间"

#. src/views/components/auditorium/metrics.js:180
#: 
msgid "Full form: Average page load time. The average time it took for all pages of the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation</a> you visited to become interactive."
msgstr "完整的形式。平均页面加载时间。您所访问的<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen安装</a>的所有页面成为互动页面所需的平均时间。"

#. src/views/components/auditorium/embed-code.js:18
#: 
msgid "Successfully copied embed code to clipboard."
msgstr "成功地复制了嵌入代码到剪贴板。"

#. src/views/components/auditorium/embed-code.js:38
#: 
msgid "Embed code"
msgstr "嵌入代码"

#. src/views/components/auditorium/embed-code.js:54
#: 
msgid "To use Offen with the account <em class=\"%s\">%s</em> on your website, embed the following script on each page you want to appear in your statistics."
msgstr "要在你的网站上使用Offen与帐户<em class=\"%s\">%s</em>，在你希望出现在统计中的每个页面上嵌入以下脚本。"

#. src/views/components/auditorium/embed-code.js:57
#: 
msgid "In case you are serving multiple domains from your Offen instance, please double check that the domain in this snippet matches the target account."
msgstr "如果您从您的Offen实例中提供多个域，请仔细检查该片段中的域是否与目标账户相匹配。"

#. src/views/components/auditorium/embed-code.js:75
#: 
msgid "Copy code"
msgstr "复制代码"

#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:21
#: 
msgid "If you retire the account <em class=\"%s\">%s,</em> it will not appear in your statistics anymore. Users will be able to access and manage their data for the account for another 6 months until data expires."
msgstr "如果你退休了账户<em class=\"%s\">%s,</em>它将不会再出现在你的统计数据中。用户将可以在6个月内访问和管理该账户的数据，直到数据过期。"

#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:24
#: 
msgid "<em class=\"%s\">Danger zone! This action cannot be undone.</em>"
msgstr "<em class=\"%s\">危险区域!这个行动不能被撤销。</em>"

#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:29
#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:100
#: 
msgid "Retire account"
msgstr "退休账户"

#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:45
#: 
msgid "To permanently retire the account, type its name <em class=\"%s\">\"%s\"</em> into the form below:"
msgstr "要永久退出该账户，请将其名称<em class=\"%s\">\"%s\"</em>输入以下表格。"

#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:77
#: 
msgid "The account <em class=\"%s\">\"%s\"</em> has been retired successfully. Log in again to continue."
msgstr "帐户<em class=\"%s\">\"%s\"</em>已经成功退役。请再次登录以继续。"

#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:78
#: 
msgid "There was an error retiring the account, please try again."
msgstr "退回账户有误，请重试。"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:25
#: 
msgid "Top pages"
msgstr "页首"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:31
#: 
msgid "This panel displays several page lists that count the total number of your page views of the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation</a> per URL in different categories."
msgstr "这个面板显示几个页面列表，计算你在不同类别中每个URL的<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation</a>的页面浏览总量。"

#. src/views/components/auditorium/live.js:36
#: 
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:39
#: 
msgid "Pageviews"
msgstr "浏览量"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:49
#: 
msgid "Referrers"
msgstr "推荐人"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:50
#: 
msgid "Host"
msgstr "宿主"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:50
#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:63
#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:76
#: 
msgid "Sessions"
msgstr "会议"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:50
#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:63
#: 
msgid "Page depth"
msgstr "页面深度"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:56
#: 
msgid "A list of referrers that directed you to pages of the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation.</a> Popular referrers like, for example, Google or Twitter display their proper name, others their domain."
msgstr "将您引向<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation.</a>的页面的推荐人列表，例如，谷歌或Twitter显示他们的正确名称，其他则是他们的域名。"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:62
#: 
msgid "Campaigns"
msgstr "宣传活动"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:63
#: 
msgid "Campaign"
msgstr "竞选活动"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:69
#: 
msgid "A list of special referrers that directed you to pages of the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation.</a> <a href=\"#terms-operator\" class=\"%s\">Operators</a> can mark links to their pages with a campaign tag. This is used, for example, to measure the success of online advertising campaigns."
msgstr "</a> <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation.</a> <a href=\"#terms-operator\" class=\"%s\">Operator</a>可以用活动标签标记到他们网页的链接。例如，这被用来衡量在线广告活动的成功。"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:75
#: 
msgid "Sources"
msgstr "资料来源"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:76
#: 
msgid "Source"
msgstr "来源"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:82
#: 
msgid "A list of special referrers that directed you to pages of the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation.</a> <a href=\"#terms-operator\" class=\"%s\">Operators</a> can mark links to their pages with a source tag. This is used, for example, to measure the success of online advertising campaigns."
msgstr "</a> <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation.</a> <a href=\"#terms-operator\" class=\"%s\">Operator</a>可以用源标签标记到他们页面的链接。例如，这被用来衡量在线广告活动的成功。"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:94
#: 
msgid "Landing pages"
msgstr "着陆页"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:95
#: 
msgid "Landings"
msgstr "降临"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:100
#: 
msgid "A list of pages of the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation</a> that you have opened first in all <a href=\"#terms-unique-session\" class=\"%s\">unique sessions.</a>"
msgstr "您在所有<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen安装</a>中首先打开的页面列表。"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:106
#: 
msgid "Exit pages"
msgstr "退出页面"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:107
#: 
msgid "Exits"
msgstr "出口处"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:112
#: 
msgid "A list of pages of the <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation</a> that you have opened last in all <a href=\"#terms-unique-session\" class=\"%s\">unique sessions.</a> For this to be counted you must have visited at least two pages."
msgstr "您在所有<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen安装</a>中最后打开的页面列表。</a>为了计算这个结果，您必须至少访问过两个页面。"

#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:15
#: 
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:23
#: 
msgid "Only page views, sessions, referrer and the visited URL are collected. From this, other metrics such as for example the bounce rate are calculated."
msgstr "只收集页面浏览量、会话、推荐人和访问的URL。从中可以计算出其他指标，例如跳出率。"

#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:26
#: 
msgid "What kind of data isn't collected?"
msgstr "什么样的数据没有被收集？"

#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:35
#: 
msgid "Your usage data is encrypted end-to-end. It will be automatically deleted after 6 months. You can delete your usage data yourself at any time in the privacy panel."
msgstr "您的使用数据是端到端加密的。它将在6个月后被自动删除。你可以在任何时候在隐私面板上自行删除你的使用数据。"

#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:49
#: 
msgid "Yes, in particular cookies are used to store your decision about granting access to your usage data. If you opt in, we also use <a href=\"#terms-cookies\" class=\"%s\">cookies</a> to store a user and a session <a href=\"#terms-id\" class=\"%s\">ID</a> for you."
msgstr "是的，特别是cookies被用来存储您关于允许访问您的使用数据的决定。如果您选择加入，我们还使用<a href=\"#terms-cookies\" class=\"%s\">cookies</a>来为您存储一个用户和一个会话<a href=\"#terms-id\" class=\"%s\">ID</a>。"

#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:55
#: 
msgid "After opening a website where a <a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen installation</a> is active, you can explicitly opt in to the data collection and thereby help to improve the services you use. Only then you will be assigned a user and a session <a href=\"#terms-id\" class=\"%s\">ID</a> using a <a href=\"#terms-cookies\" class=\"%s\">cookie.</a> Offen handles these <a href=\"#terms-id\" class=\"%s\">IDs</a> in an unrecognizable form, i.e. no server will ever store this identifier."
msgstr "在打开一个<a href=\"#terms-offen-installation\" class=\"%s\">Offen安装</a>处于激活状态的网站后，您可以明确选择加入数据收集，从而帮助改进您使用的服务。只有这样，您才会被分配一个用户和一个会话<a href=\"#terms-id\" class=\"%s\">ID</a>，使用一个<a href=\"#terms-cookies\" class=\"%s\">cookie。</a>Offen以不可识别的形式处理这些<a href=\"#terms-id\" class=\"%s\">ID</a>，即没有服务器会储存这个标识。"

#. src/views/components/auditorium/relative-time.js:13
#: 
msgid "Now"
msgstr "现在"

#. src/views/components/auditorium/relative-time.js:15
#: 
msgid "%d days later"
msgstr "%d天后"

#. src/views/components/auditorium/relative-time.js:15
#: 
msgid "%d days earlier"
msgstr "早了%d天"

#. src/views/components/auditorium/header.js:15
#: 
msgid "You are viewing data as operator with account <em class=\"%s\">%s</em>."
msgstr "您正在以账户<em class=\"%s\">%s</em>的操作员身份查看数据。"

#. src/views/components/auditorium/header.js:20
#: 
msgid "You are viewing your usage data."
msgstr "你正在查看你的使用数据。"

#. src/views/components/auditorium/go-settings.js:32
#: 
msgid "Admin console"
msgstr "管理控制台"

#. src/views/components/auditorium/go-settings.js:45
#: 
msgid "Share all accounts, create a new one, change your email address and password, log out from Offen"
msgstr "分享所有的账户，创建一个新的账户，改变你的电子邮件地址和密码，从Offen注销。"

#. src/views/components/auditorium/go-settings.js:53
#: 
msgid "Open admin console"
msgstr "打开管理控制台"

#. src/views/components/auditorium/live.js:19
#: 
msgid "Real time"
msgstr "实时性"

#. src/views/components/auditorium/live.js:23
#: 
msgid "Active users on site"
msgstr "网站上的活跃用户"

#. src/views/components/auditorium/live.js:29
#: 
msgid "Active pages"
msgstr "活动页面"

#. src/views/components/auditorium/live.js:36
#: 
msgid "Visitors"
msgstr "访客"

#. src/views/components/auditorium/share.js:15
#: 
msgid "Share this account"
msgstr "分享此账户"

#. src/views/components/join/form.js:22
#: 
msgid "Passwords did not match"
msgstr "密码不匹配"

#. src/views/components/join/form.js:31
#: 
msgid "Your account has been set up, you can now log in."
msgstr "你的账户已经建立，你现在可以登录了。"

#. src/views/components/join/form.js:39
#: 
msgid "Join Offen"
msgstr "加入奥芬"

#. src/views/components/join/form.js:66
#: 
msgid "Accept invite"
msgstr "接受邀请"

#. src/views/index.js:29
#: 
msgid "Checking your consent status"
msgstr "检查你的同意状态"

#. src/views/auditorium-user.js:56
#: 
msgid "Fetching and decrypting the latest data"
msgstr "取出并解密最新数据"

#. src/views/setup.js:20
#: 
msgid "This instance is already set up."
msgstr "这个实例已经设置好了。"

#. src/views/setup.js:24
#: 
msgid "Preparing setup..."
msgstr "准备设置..."

#. src/views/auditorium-operator.js:47
#: 
msgid "This view failed to update automatically, data may be out of date. Check your network connection if the problem persists."
msgstr "该视图未能自动更新，数据可能已经过期。如果问题持续存在，请检查您的网络连接。"

#. src/views/auditorium-operator.js:91
#: 
msgid "Fetching and aggregating the latest data"
msgstr "获取并汇总最新数据"

#. index.js:63
#: 
msgid "Offen does not support this site: %s"
msgstr "Offen不支持这个网站。%s"

#. index.js:64
#: 
msgid "No data will be collected. Find out more at \"https://www.offen.dev\"."
msgstr "将不会收集任何数据。在 \"https://www.offen.dev \"中了解更多信息。"

#. ~ line 5 "public/emails.go.html"
#: 
msgid "Reset your password"
msgstr "重置您的密码"

#. ~ line 9 "public/emails.go.html"
#. ~ line 23 "public/emails.go.html"
#. ~ line 37 "public/emails.go.html"
#: 
msgid "Hi!"
msgstr "你好!"

#. ~ line 11 "public/emails.go.html"
#: 
msgid "You have requested to reset your password. To do so, visit the following link:"
msgstr "你已经要求重新设置你的密码。要做到这一点，请访问以下链接。"

#. ~ line 15 "public/emails.go.html"
#: 
msgid "The link is valid for 24 hours after this email has been sent. In case you have missed this deadline, you can always request a new link."
msgstr "该链接在该邮件发送后24小时内有效。如果你错过了这个期限，你可以随时申请一个新的链接。"

#. ~ line 25 "public/emails.go.html"
#: 
msgid "You have been invited to Offen. To accept your invite, visit the following link:"
msgstr "您已被邀请参加奥芬会。要接受您的邀请，请访问以下链接。"

#. ~ line 29 "public/emails.go.html"
#: 
msgid "The link is valid for 7 days after this email has been sent. In case you have missed this deadline, request a new invite."
msgstr "该链接在该邮件发出后7天内有效。如果你错过了这个期限，请申请新的邀请。"

#. ~ line 39 "public/emails.go.html"
#: 
msgid "You have been added to the following new accounts on Offen:"
msgstr "您已被添加到奥芬的以下新账户中。"

#. ~ line 45 "public/emails.go.html"
#: 
msgid "You automatically gain access to these accounts the next time you log in."
msgstr "在你下次登录时，你会自动获得对这些账户的访问权。"

#. ~ line 31 "public/index.go.html"
#: 
msgid "It seems like your browser has JavaScript disabled."
msgstr "看来你的浏览器禁用了JavaScript。"

#. ~ line 36 "public/index.go.html"
#: 
msgid "Offen requires JavaScript to function properly."
msgstr "奥芬需要JavaScript才能正常运行。"

#. ~ line 42 "public/index.go.html"
#: 
msgid "For Offen to work, your browser has to allow JavaScript and accept cookies. Please change your browser settings and reload this page. Subsequently, Offen will ask for your consent before collecting any usage data."
msgstr "为了使Offen发挥作用，您的浏览器必须允许JavaScript并接受cookies。请改变您的浏览器设置并重新加载此页面。随后，Offen将在收集任何使用数据之前征求您的同意。"

#. ~ line 49 "public/index.go.html"
#: 
msgid "Offen"
msgstr "およびしています。"

#. ~ line 169 "public/index.go.html"
#: 
msgid "Offen is an open alternative to common web analytics tools. Operators gain insights while users have full access to their data. Lightweight, self hosted and free."
msgstr "Offen是普通网络分析工具的一个开放性替代品。运营商获得洞察力，而用户可以完全访问他们的数据。轻量级、自我托管和免费。"

#. src/middleware.js:36
#: 
msgid "This page is using Offen to collect usage statistics."
msgstr "本页使用Offen来收集使用统计数据。"

#. index.js:28
#: 
msgid "You can access and manage all of your personal data or opt-out at \"%s/auditorium/\"."
msgstr "你可以在\"%s/auditorium/\"访问和管理你的所有个人数据或选择退出。"

#. index.js:29
#. index.js:60
#: 
msgid "Find out more about Offen at \"https://www.offen.dev\"."
msgstr "在 \"https://www.offen.dev \"了解更多关于奥芬的信息。"

#. index.js:58
#: 
msgid "Your setup prevents third party cookies or you have disabled it in your browser's settings."
msgstr "你的设置阻止了第三方的cookies，或者你在浏览器的设置中禁用了它。"

#. index.js:59
#: 
msgid "No usage data will be collected."
msgstr "将不会收集任何使用数据。"

#. src/user-consent.js:102
#: 
msgid "Thanks for your help to make this website better."
msgstr "谢谢你的帮助，使这个网站变得更好。"

#. src/user-consent.js:109
#: 
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. src/user-consent.js:116
#: 
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#. src/user-consent.js:124
#: 
msgid "You can opt out and delete any time."
msgstr "你可以在任何时候选择退出和删除。"

#. src/middleware.js:37
#: 
msgid "You have opted out of data collection, no data is being collected."
msgstr "你已经选择退出数据收集，没有数据被收集。"

#. src/middleware.js:38
#: 
msgid "Find out more about Offen at \"%s\""
msgstr "在\"%s \"了解更多关于奥芬的信息"

#. src/views/404.js:15
#: 
msgid "Not found..."
msgstr "未找到..."

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:29
#: 
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:46
#: 
msgid "Welcome to the Auditorium, this is how it works."
msgstr "欢迎来到礼堂，这就是礼堂的运作方式。"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:49
#: 
msgid "What <span class=\"%s\">%s</span> knows about you."
msgstr "<span class=\"%s\">%s</span>对你的了解。"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:73
#: 
msgid "You have visited <span class=\"%s\">%s %d</span> times."
msgstr "你已经访问了<span class=\"%s\">%s %d</span>次。"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:81
#: 
msgid "It is probably your first time visiting <span class=\"%s\">%s</span> ."
msgstr "这可能是你第一次访问<span class=\"%s\">%s</span> 。"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:90
#: 
msgid "You came via <span class=\"%s\">%s</span> ."
msgstr "你是通过<span class=\"%s\">%s</span>来的。"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:97
#: 
msgid "Most likely you are on a <span class=\"%s\">%s</span>."
msgstr "很可能你是在<span class=\"%s\">%s</span>。"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:97
#: 
msgid "mobile device"
msgstr "移动设备"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:97
#: 
msgid "desktop device"
msgstr "桌面设备"

#. #-#-#-#-#  auditorium.po  #-#-#-#-#
#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:106
#. #-#-#-#-#  auditorium.po  #-#-#-#-#
#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:137
#: 
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:122
#: 
msgid "Your data always stays yours."
msgstr "你的数据永远是你的。"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:129
#: 
msgid "Click this symbol to display detailed explanations of the respective terms."
msgstr "点击该符号可显示相应术语的详细解释。"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:152
#: 
msgid "Bookmark this page to come back later."
msgstr "把这个页面加入书签，以便以后再来。"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:155
#: 
msgid "Get an overall picture of your data collected over time. Come back here anytime to see what <span class=\"%s\">%s</span> knows about you."
msgstr "获取你在一段时间内收集的数据的总体情况。随时回到这里，看看<span class=\"%s\">%s</span>对你的了解情况。"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:158
#: 
msgid "Now let's get started!"
msgstr "现在让我们开始吧!"

#. src/views/components/auditorium/privacy.js:29
#: 
msgid "Stay opted in,<br>only delete usage data"
msgstr "保持选择的状态，<br>只删除使用数据"

#. src/views/components/auditorium/privacy.js:55
#: 
msgid "Opt out<br>and delete usage data."
msgstr "选择退出<br>并删除使用数据。"

#. src/views/components/auditorium/privacy.js:56
#: 
msgid "Opt in and grant<br>access to your usage data."
msgstr "选择加入并授权<br>访问您的使用数据。"

#. src/views/components/auditorium/chart.js:179
#: 
msgid "Empty state"
msgstr "空的状态"

#. src/views/components/auditorium/chart.js:181
#: 
msgid "No data available <br>for the selected time range."
msgstr "对于选定的时间范围，没有可用的数据<br>。"

#. src/views/components/console/change-email.js:24
#: 
msgid "Please log in again using your updated email."
msgstr "请使用您更新的电子邮件再次登录。"

#. src/views/components/console/change-password.js:31
#: 
msgid "Please log in again using your new password."
msgstr "请用你的新密码再次登录。"

#. src/views/components/console/change-password.js:32
#: 
msgid "Could not change password. Try again."
msgstr "无法更改密码。再试一次。"

#. src/views/components/setup/form.js:43
#: 
msgid "Set up your instance by creating your first account."
msgstr "通过创建你的第一个账户来建立你的实例。"

#. src/views/components/_shared/with-layout.js:45
#: 
msgid "An error occurred: %s"
msgstr "发生了一个错误。%s"

#. src/views/components/_shared/share.js:27
#: 
msgid "You cannot invite yourself."
msgstr "你不能邀请你自己。"

#. src/views/components/reset-password/form.js:27
#: 
msgid "There has been an error resetting your password, please try again."
msgstr "重置密码时出现了错误，请再试一次。"

#. src/views/components/index/consent-status-display.js:14
#: 
msgid "You have opted in."
msgstr "你已经选择了加入。"

#. src/views/components/index/consent-status-display.js:15
#: 
msgid "You have opted out."
msgstr "你已经选择了退出。"

#. src/views/components/index/main-card.js:61
#: 
msgid "Only page views, sessions, referrer and visited URLs are collected. From this, other metrics such as the bounce rate are calculated."
msgstr "只收集页面浏览量、会话、推荐人和访问的URLs。由此计算出其他指标，如跳出率。"

#. src/views/components/index/main-card.js:91
#: 
msgid "After opening a website where an Offen installation is active, you can explicitly opt in to the data collection and thereby help to improve the services you use. Only then you will be assigned a user and a session ID using a cookie. Offen handles these IDs in an unrecognizable form. <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/HTTP_cookie\" class=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferer noopener\">Learn more about cookies here.</a>"
msgstr "在打开一个安装了Offen的网站后，您可以明确地选择加入数据收集，从而帮助改善您使用的服务。只有这样，您才会被分配一个用户和一个使用cookie的会话ID。Offen以一种无法识别的形式处理这些ID。<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/HTTP_cookie\" class=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferer noopener\">在这里了解更多关于cookies的信息。</a>。"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:23
#: 
msgid "You are viewing the Auditorium right now. Only available after opt-in, it is the interface where you can review and delete your usage data or opt out entirely."
msgstr "你现在正在查看礼堂。只有在选择加入后才能使用，这是一个界面，你可以审查和删除你的使用数据或完全选择退出。"

#. src/views/components/auditorium/basic-terms.js:49
#: 
msgid "You are defined as a unique user after your opt-in to data collection. To measure this, a <a href=\"#terms-cookies\" class=\"%s\">cookie</a> is used to assign a user <a href=\"#terms-id\" class=\"%s\">ID</a> to you."
msgstr "在您选择加入数据收集后，您被定义为一个独特的用户。为了衡量这一点，一个<a href=\"#terms-cookies\" class=\"%s\">cookie</a>被用来给您分配一个用户<a href=\"#terms-id\" class=\"%s\">ID</a>。"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:125
#: 
msgid "Review your data in the Auditorium. You can delete your data or opt out completely at any time in the Privacy tab."
msgstr "在礼堂审查你的数据。你可以在任何时候在隐私标签中删除你的数据或完全选择退出。"

#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:104
#: 
msgid "Toggle display of retire account functionality"
msgstr "切换显示退休账户的功能"

#. src/views/components/auditorium/embed-code.js:43
#: 
msgid "Toggle display of embed code"
msgstr "切换显示嵌入代码"

#. src/views/components/auditorium/go-settings.js:35
#: 
msgid "Toggle display of admin console navigation"
msgstr "切换显示管理控制台的导航"

#. src/views/components/auditorium/share.js:16
#: 
msgid "Share your Offen account <em class=\"%s\">%s</em> via email invitation. If granted admin privileges, invited users have full access to a shared account and can also create further accounts for this Offen instance."
msgstr "通过电子邮件邀请分享您的Offen帐户<em class=\"%s\">%s</em>。如果被授予管理权限，被邀请的用户可以完全访问共享账户，也可以为这个Offen实例创建更多账户。"

#. src/check-support.js:15
#: 
msgid "Browser does not support IndexedDB which is required."
msgstr "浏览器不支持所需的IndexedDB。"

#. ~ line 19 "public/emails.go.html"
#: 
msgid "You have been invited to join Offen."
msgstr "您已被邀请加入奥芬。"

#. ~ line 33 "public/emails.go.html"
#: 
msgid "You have been added to additional accounts on Offen."
msgstr "您已被添加到奥芬的其他账户中。"

#. src/views/components/auditorium/privacy.js:80
#: 
msgid "To review your data collected over time, <br class=\"dn db-l\">set a bookmark for this page."
msgstr "要回顾你在一段时间内收集的数据，<br class=\"dn db-l\">为这个页面设置一个书签。"

#. src/views/components/auditorium/range-selector.js:18
#: 
msgid "30 days"
msgstr "30天"

#. src/views/components/auditorium/range-selector.js:86
#: 
msgid "Yesterday"
msgstr "昨日"

#. src/views/components/auditorium/range-selector.js:91
#: 
msgid "Last"
msgstr "最后一次"

#. src/views/components/auditorium/range-selector.js:109
#: 
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#. src/views/components/auditorium/range-selector.js:114
#: 
msgid "Show data from"
msgstr "显示数据来自"

#. src/views/components/auditorium/date-picker.js:87
#: 
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. src/views/components/_shared/share.js:43
#: 
msgid "There was an error inviting the user. Could it be that the user already has access?"
msgstr "邀请该用户时出现了错误。会不会是该用户已经有访问权限？"

#. src/views/components/auditorium/account-styles.js:22
#: 
msgid "Your custom CSS here"
msgstr "你的自定义CSS在这里"

#. src/views/components/auditorium/account-styles.js:50
#: 
msgid "Customize appearance"
msgstr "定制外观"

#. src/views/components/auditorium/account-styles.js:53
#: 
msgid "Toggle display of custom styling area"
msgstr "切换显示自定义造型区"

#. src/views/components/auditorium/account-styles.js:63
#: 
msgid "Successfully updated styles for account %s"
msgstr "成功更新账户%s的样式"

#. src/views/components/auditorium/account-styles.js:64
#: 
msgid "An error occured updating the account's styles."
msgstr "更新账户的样式时发生了错误。"

#. src/views/components/auditorium/account-styles.js:72
#: 
msgid "Could not validate your styles. Check the documentation for limitations around external URLs and other areas."
msgstr "无法验证你的样式。检查文档，了解围绕外部URL和其他领域的限制。"

#. src/views/components/auditorium/account-styles.js:110
#: 
msgid "Customize the styling of the consent banners for this account. Most CSS is allowed, except for things like external URLs, injected content or transparencies."
msgstr "自定义这个账户的同意条幅的风格。大多数CSS是允许的，除了像外部URL、注入内容或透明性。"

#. src/views/components/auditorium/account-styles.js:113
#: 
msgid "<a class=\"%s\" href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Read the Docs - Customizing the consent banner</a>"
msgstr "<a class=\"%s\" href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">阅读文件 - 自定义同意条幅</a>。"

#. #-#-#-#-#  auditorium.po  #-#-#-#-#
#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:114
#. #-#-#-#-#  auditorium.po  #-#-#-#-#
#. src/views/components/auditorium/account-styles.js:117
#: 
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. src/views/components/auditorium/account-styles.js:155
#: 
msgid "Update preview"
msgstr "更新预览"

#. src/views/components/auditorium/account-styles.js:160
#: 
msgid "Apply your custom styles to the consent banners for this account. Changes will be visible after a cache update (which can take up to 5 minutes) and a browser refresh."
msgstr "将你的自定义样式应用到这个账户的同意横幅上。变化将在缓存更新（可能需要5分钟）和浏览器刷新后可见。"

#. src/views/components/auditorium/account-styles.js:166
#: 
msgid "Apply styles"
msgstr "应用样式"

#. consent-banner/index.js:47
#: 
msgid "To manage your usage data <a class=\"%s\"target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"%s\">open the Auditorium.</a>"
msgstr "要管理您的使用数据<a class=\"%s \"target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"%s\">打开礼堂。</a>"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:29
#: 
msgid "Remove this filter."
msgstr "删除这个过滤器。"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:60
#: 
msgid "Filter current view by this item."
msgstr "通过这个项目过滤当前视图。"

#. #-#-#-#-#  auditorium.po  #-#-#-#-#
#. src/views/auditorium-user.js:174
#. #-#-#-#-#  auditorium.po  #-#-#-#-#
#. src/views/auditorium-operator.js:258
#: 
msgid "Auditorium | %s"
msgstr "礼堂 | %s"

#. src/views/404.js:20
#: 
msgid "Not Found | %s"
msgstr "未找到 | %s"

#. src/views/console.js:97
#: 
msgid "Console | %s"
msgstr "控制台 | %s"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:134
#: 
msgid "None"
msgstr "无"

#. src/views/components/auditorium/retire-account.js:100
#: 
msgid "Retire this account"
msgstr "退掉这个账户"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:17
#: 
msgid "Bar"
msgstr "吧台"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:18
#: 
msgid "/user-access-widget-bar-en.svg"
msgstr "/user-access-widget-bar-en.svg"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:21
#: 
msgid "Box"
msgstr "盒子"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:22
#: 
msgid "/user-access-widget-box-en.svg"
msgstr "/user-access-widget-box-en.svg"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:25
#: 
msgid "Circle"
msgstr "圆圈"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:26
#: 
msgid "/user-access-widget-circle-en.svg"
msgstr "/user-access-widget-circle-en.svg"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:53
#: 
msgid "Let users access their data"
msgstr "让用户访问他们的数据"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:56
#: 
msgid "Toggle display of awareness widgets"
msgstr "切换显示认识小工具"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:67
#: 
msgid "Let users access their data on every page of your website. Link directly to the User Auditorium or use the HTML widget."
msgstr "让用户在你网站的每一个页面上访问他们的数据。直接链接到用户礼堂或使用HTML小部件。"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:70
#: 
msgid "User Auditorium link"
msgstr "用户礼堂链接"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:80
#: 
msgid "Successfully copied link to clipboard."
msgstr "成功地将链接复制到剪贴板。"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:87
#: 
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:93
#: 
msgid "HTML Widget"
msgstr "HTML小工具"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:130
#: 
msgid "Successfully copied widget code to clipboard."
msgstr "成功复制了小部件代码到剪贴板。"

#. src/views/components/auditorium/awareness-widgets.js:135
#: 
msgid "Copy widget"
msgstr "复制小部件"

#. #-#-#-#-#  auditorium.po  #-#-#-#-#
#. src/views/components/index/main-card.js:67
#. #-#-#-#-#  auditorium.po  #-#-#-#-#
#. src/views/components/auditorium/frequently-asked-questions.js:29
#: 
msgid "Device information and engagement are not collected. There are also no fingerprinting technologies in use."
msgstr "不收集设备信息和参与。也没有使用指纹识别技术。"

#. src/views/components/auditorium/user-onboarding.js:84
#: 
msgid "You are probably located in <span class=\"%s\">%s."
msgstr "你可能位于<span class=\"%s\">%s。"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:128
#: 
msgid "Location"
msgstr "地点"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:129
#: 
msgid "Country"
msgstr "国家"

#. src/views/components/auditorium/url-tables.js:160
#: 
msgid "The geographic location associated with each session."
msgstr "与每个会话相关的地理位置。"

#. src/views/components/login/user-auditorium.js:15
#: 
msgid "Not the operator of this Offen installation? Manage your data in the <a href=\"/auditorium/\" class=\"%s\" >User Auditorium.</a>"
msgstr "不是这个奥芬装置的经营者？在<a href=\"/auditorium/\" class=\"%s\" >User Auditorium.</a>中管理您的数据。"

